有無人呀媽信主信到傻左？

是咁的
我 呀媽
早兩日我呀媽無啦啦問我借錢
我問佢 你岩岩先出糧咋喎 點解咁快無錢既
佢支支吾吾咁
問下先知原來佢出糧個日㩒左五千蚊唔記得攞
咁我就話幫佢報警啦
佢唔比
佢話如果報警 真係捉到嗰個人既話 嗰個人會好慘 仲話係神安排左嗰五千蚊俾有需要既人既拎 只要我呀媽願意犧牲嗰五千蚊既話 將來就有十倍既賞賜
究竟點樣先可以救到我呀媽

真耶撚都唔會咁
你老母信邪教？

唔記得攞都唔代表有人攞左，緊係報驚先

係神既旨意

咁你唔俾佢都係神嘅旨意 睇下佢過唔過到呢個月

拎5000都唔記得拎

同佢講, 神係借呢個機會叫你反省下自己唔好做人咁大意啊撚樣

㩒機如果d錢嘔左出黎耐無人拎佢會自己食番

佢由細到大都係天主教徒 不過自從佢二十年前到血癌好返之後就變成咁 事事都話係主既恩賜 甚至變賣結婚戒指去捐比人

報啦屌
你呀媽又係貪個十倍
比d耶撚捉到佢心理，貪心

佢係尖沙咀到㩒 人流咁多肯定無左啦

走火入魔
冇得救
正常耶撚唔會咁

同佢講，哩個係主比你嘅考驗，
你要靠自己渡過哩個考驗先可以。

佢已經唔係第一次係咁 點知又次次真係死好彩會有親戚還錢比佢過日子

我都好窮好有需要呀
不如捐俾我呀
將來神會俾翻十倍俾你

無得救個個係你，呢種情況梗係搵銀行架啦，你又唔係見到有人拿左，報咩警，警察只處理刑事案件的。部機一段時間唔拿就會自動食返入去架啦，問銀行啦！